交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

笑撚死我

傑出華人系列

笑死

抵喇

傻系

夜媽媽笑到訓唔著

只要你證明到D AC係親戚開就得

死窮撚冇錢買game靠埋呢d低莊手段搵錢
咁撚窮就咪學人打機啦

屌你老母支那會員，死返上支那啦貪心的死狗

成堆親戚襯summer sale黎香港呀，睇字啦仆街！

支那狗

睇人仆街就最

對唔住 我都拎咗160蚊

係用完條link被人hack咗定點 唔係好明

點睇賺左5萬幾

同樣疑問

強烈要求事主報警 比Steam 屈

賺左800

paypal 有個俾steam用既優惠卷，本來只係expect每個人用一個paypal acc用個優惠一次(二次?)
條友不停開新paypal acc黎刷steam wallet (steam 5 USD 岩岩好係40 hkd，即係免費)

然後仲好威咁上連登講
點知俾steam bam左，仲連埋本身既game冇埋，仲話大陸親戚黎左香港先申請左咁多

人無恥

好想睇佢寫信同steam support講有千幾個親戚黎左香港

條友咁做有乜問題？

佢守緊你個規則架，1個ac 1次優惠，冇錯wo，又冇話限ip限不可轉讓。

你個規則唔夠完善係你間公司有問題，憑乜鎖ac?

好耐之前都有單話出左優惠卷，冇寫影印無效，結果比人無限影印，唔通又告鳩條友？

同steam 講囉，同我講做乜

反正開steam帳號
最終決定權喺番公司度

支持佢告鳩steam

因為連登仔有中國人基因

英國仔著裙都係學生錯

告鳩steam囉，steam咁撚仆街BAM佢ACC都有，唔告正契弟，強烈要求交你老母稅帶佢果千幾個親戚上法庭

同緊你講有點你名

智者仲唔快手告鳩stean
又執一筆

除非佢開左千幾個steam acc啦

好撚精彩
留名跟進

笑撚死

法咩律撚 你申請Steam ac果陣同意哂人地既條款
人地唔洗原因ban柒你你都無得講

諗起個傻閪係咁申請ac,最後得個吉嬲鳩個樣就好笑

弱智，你估電子貨弊唔係錢？冇告鳩你洗錢咪算好 仲想點？

上面竟然有個on9仔幫口

支持吿到steam破產

屌係唔係佢濫用先搞到之後好快就冇

智撚障抵撚死

on9

條撚樣係咪縮左入老母閪

條撚樣account應該岩岩比人ban左

食得咸魚唔抵得渴真係好肉尻酸

支那人

點解可以柒成咁

好撚威水呀

真係好撚柒
你都唔好話點解連登仔成鳩日比人笑

熱烈地彈琴熱烈地唱

沒問題呀，所以咪支持果條友快d寫信報館又好，直接投訴stream 又好，去爭取權益囉

連登真係好多傻仔

又多一條蝗蟲
咁都唔覺有問題
多得哩啲咁既仆街搞到其他人無左優惠

留個名等bin屍

上 面應該有個乞衣二號

拎唔到

屌

可能都係比人bam左ac

你同d蝗蟲有咩撚野分別？

有時唔係只係睇白紙黑字 都要講下情理

如果你覺得咁做係合理既

伯母多年既教育似乎做得唔係太好

個ACC 係STEAM 手上
打去解釋話玩下唔要D錢開番個ACC 好過拉

係點樣賺左5萬蚊咁多？PayPal 唔比轉讓嫁喎
冇打開機 唔是好明

凡事太盡
緣分誓必早盡

規則唔寫明就唔識自律 真係無分別

自己on9都算，佢仲要當steam嗰邊同佢一樣

上面張圖咪直頭有寫明囉

本意係一人用一次，自己衰貪心，又唔自律
點解仲要委過於人？
依家搞到個個都用唔到
真係抵比人ban

仲有500集game佢玩咪好囉，應該唔俾佢login steam

典型香港人

假膠扮俾人bam
引曬一班真心岀嚟
俾人撚狗啦
仲笑人傻仔

抵撚死啦 係笑緊你啊傻仔 交你老母稅

好醒

STEAM 真係好仆街
支持 交你老母稅 告佢老母

抵撚死

請追擊連登五毛敗類 交你老母稅 會員編號:#51920

使用支那殘體software
祝福你冚家下世做中華柒碌共和國旗下榮譽黨員
享盡支那境內高質安全自動爆炸產品
炸到你冚家老母朋友面目全非
生個只懂隨街痾屎尿屁on9仔

現請收取本人一打膠唔使找
供你第日死左落地獄作為五毛劣種認證
打入十八層地獄不得好死永不超生

方丈都保你唔住啦
執生啦柒頭！
一日你繼續開post
一日我地繼續屌9你條含撚屎忽鬼！

蝗

金田一

支那DNA

一陣真係假膠跟車太貼就

跟車太貼又會點 好大件事？

80蚊一個ACC. 洗幾百次......堅唔堅呀......

支持要告呀彰顯公義

steam到轉paypal acc入掛

凡事太盡 緣份勢必早盡

貪字得個貧

正撚樣

500 幾隻game

貪小便宜既後果

希望真係假膠啦

500隻game 肉痛

幅圖剩係寫ban佢買賣野之類，冇寫唔比佢玩個AC之前D game。佢係steam client login應該仲玩到之前D game

咁就好啦

你估五百隻GAME真係玩咩，次次登入都見到封紅信正撚到，又買唔到新game

屌你 搞到我冇得拎呀

搞到我冇得攞80蚊話時話五百幾隻game係咪好似咁樣昆返黎?

死支那DNA劣根性香港狗
屌你老母
搞到我拎唔到80hkd

支持事主告到steam破產

我誠心相信 交你老母稅 巴打係個殷實商人

發達大計

我係Paypal就告佢殺一儆百啦

推

實告到steam破產

抵撚死 搞到我今朝冇得拎

告佢啦屌,仲等咩

一望到咩免費40$就知又係D賺佣嘅POST
一睇就知香港人幾撚賤，底裡都係支那人，個個沖埋去貪小便宜

paypal都係賺佣

ching 你好叻呀

總有d人叻唔切沖出黎柒

係呀重玩倒，但係以儲game蒞講，佢比人廢曬武功，切左柒
同埋佢偷番蒞d錢未買驚

衝出嚟柒

你咪戇鳩啦，成陣支那味出哂嚟。
咁撚有口才告steam囉傻閪。

癡線

低能仔

係咪好撚叻啊

凡事最忌貪心 貪都算仲要咁大聲

一朝早就睇到咁正能量既post

完美展現腥港人貪得無厭既性格
拎完人地著數仲要惡返人轉頭
唔比人告都偷笑啦柒頭

搞到我無咗八十蚊

用果5皮買番500隻game囉

summer sales, 仲有賺添

攬炒

事實證明香港人=蝗蟲

所以話香港人同強國人根本一樣，貪得無厭
「餐廳有免費紙巾？攞晒佢囉，又冇寫明唔攞得」

人地持家有道 慳得就慳
有錯咩?
利申曲

駁唔到

傳統香港人概念
覺得自己係用家就大曬

睇人仆街最開心

屌你
下次開POST 俾埋條LINK啦

輸打贏要柒頭皮
貪威識食鳩流流

原本開開心心買左1000steam，諗住有多80都幾好，結果訓左幾個鐘後比人刷曬 ， 仆你個街

正一大種乞衣抵撚死

牙你老母

重諗住去搵律師
你諗到嘅嘢 steam班人會諗唔到？
柒頭

黑衣

曲都要利申?
好撚柒呀你屌你老母

唔理你真定假膠
祝你早日比人ban

抵啦打鞭仔

搵清洪都冇撚用啦
咁撚大間公司實有法律顧問之類既部門

笑乜撚野呀
人地準備告到肥佬破產

幾時都話任何活動去到華人社會都會變質

咪撚推啦一個二個

過街老鼠
窮成咁就咪撚打機去番工啦

學百份話齋雖難必誅呀 ，一於告到佢破產

仆街 我想拿40蚊優惠卷既機會都無埋

就係因為你地e 啲仆街 濫用同埋走灰色地帶

我發覺呢個條款上到法庭好似唔多理

都估到實有on9仔衰貪心係咁刷

柒頭 係人都知你開分身啦，洗撚搵證據block你啊？ 報警囉

你都on9 實告到steam變Steam(破產)

其實 15 個 account 點刷到五萬幾蚊，條數唔係好識計

想同我鬥？

傻閪

永遠都要柒出國際

抵鳩死

個offer完左？

美國就得

笑到我

一定係堅 佢比人bam左後嬲到震

小鳳姐有請

有冇post? 想追

RULES無寫你係可以咁玩
但係玩得太過份就預左玩完
永遠都係公司有最終決定
你拿得返都有排煩

上面有巴打講自律，真係講得好岩

好多野法律冇寫明，唔代表你個人唔識節制

係度揸鳩住個灰色地帶，同d幫黑社會/仆街無良有錢人打官司既濕鳩律師有咩分別

唯一一個負皮係條撚樣俾嘅

Steam 已經係良心企業 個仆街仲要呃錢 扺ban la

笑到

一睇就知新移民

實告到你

侬D就係一直引以為傲既香港人
貪小便宜都算,仲要輸打贏要,死要面

支那性出哂黎

正常人都唔會貪咁多小便宜啦 比$40優惠你攞完就算啦 仲要貪小便宜攞咁多次 支那仔性格
利申:有追post但無攞過

真心支那仲好過港奴
最起碼人地貪輸左會沉默

40蚊一個
開左成1250個AC ?

實捉到你

蝗蟲為咗小便宜，唔出奇啦

俾 "交你老母稅" 巴打拎左50000，拎左幾百人嘅offer 嘛。
所以一早無曬

btw 可能唔只佢一個咁做，其他人潛水唔會敢出聲

一用完優惠跟住送GAME落同一個AC
有無咁ON9嘅人呀?
用下腦都知會比人BAN啦
定係佢以為咁做係正常行為

抵撚死
垃圾

一定係steam 收左律師信先剎停個優惠

on9乞衣

真支那人

仆街啦你
死蝗蟲

支持交你老母稅告鳩steam無理ban AC

証明唔可以比任何著數香港人／中國人

比免費40蚊你
就會諗任何方法去搵1000個40蚊

條友都係白痴仔黎，
你狂用個Coupon任50000蚊入去一Check就Check到啦
分分鐘犯法

就係呢啲貪小便宜嘅撚樣 搞到一次$40都冇得攞

呢D成日都最後有條款話最終決定權係乜乜乜公司度
佢濫用福利咪同佢cancel所有history

一個AC可以用兩個$40

因為每間公司會加個保留最終決定權
就係為左呢d情況發生
唔好以為得你識玩

乞衣

屌你老味原本條友都夠柒,估唔到呢個POST仲有個人爭住再出黎柒多次 仲話有點你名 連登真係有好多ON9仔,笑撚死

果條友真係好笑
衝出黎柒

攞唔到優惠但係睇完呢個post好撚開心

呢d正乞衣嚟
就算有一萬個正人君子
一粒老鼠屎就足以搞臭香港個朵

所以香港已經無得救...

點解鄰國上網乜都要玩到實名制又要拿灑個人（蝗蟲）資料

一來政治目的

二來上網都上得賤過人

推
負評會係咩人

偷錢冇錯
點解唔偷得呀
又冇寫明唔比偷，我都唔係搶
重好過去搶

自己搞串個party仲講到好合理咁
呢d人唔死都冇撚用

擔心的死狗 最後一條骨頭也沒有

呢啲支那死狗用埋人哋offer 真係狗都不如
貪小便宜貪到咁唔死都冇撚用

自

agger
人地公司ban都係守緊自己規矩

咁有錢都貪小便宜

果二百萬就係steam wallet

咁樣俾人bam晒成副身家慘慘豬

咁真係要告啦
All in or nothing

pish

瞓咗冇睇，告咗未

唔知佢今日又刷左幾多

Binc

傻西

告咗未